今季英超新教練, 沙利 / 愛美麗 / 黑柴, 呢3件點排?

Kepa>all

渣士